搭西鐵聽到個女人話搭地鐵對唔住自己

是咁的
啱啱搭西鐵
有個女人拖住個女
準備係美孚轉車
咁佢就出車時
企係車門口前同個女講:
我最憎就係搭地鐵
唔係見今日平都唔會搭
而家搭完都對唔住自己

屌
而家搭地鐵好委屈你呢
搭地鐵好撚低賤咩

放心 你塔緊西鐵